{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109414",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 호텔 어반브라운"
    },
    "text": "こんにちは。ホテルアーバンブラウンです。 当ホテルは、常に清潔で快適な状態の客室をお客様に提供するために努力しています。 お客様のご不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。 チェックインが遅れるお客様は予めご連絡をお願いし、早朝または遅すぎる場合はNoShow処理となることがありますので、ご了承ください。 客室は計35室で、すべて禁煙客室です。 客室内やトイレで年始をお吸いになると清掃費用がかかり、近くの客室で喫煙行為に対する抗議が寄せられた場合は、払い戻しなしですぐに退室措置になることがあります。 また、客室内の壁紙への爆竹や風船などのイベント行為は制限されます。 ご了承ください。 当ホテルはお客様の快適な宿泊のために、以下のような利用施設を提供しています: - 健康と安全のためのセスコ安心ゾーン - セスコ空気殺菌器設置(ロビー&各フロア) - Free wifi - ネットフリックス無料利用(フロント案内、全客室) - ノハード最高仕様PC - デラックス 2pcゲーミング機械式キーボード / ゲーミングマウス、グラフィックカード(ジーフォース1080ti)、ゲーミングヘッドセットレンタル - 最高級バスルーム陶器設置(American Standard) - LG 4K UHD TV設置(ミラーリング、 ユーチューブですぐ見ることが可能) - ブラームスS3300マッサージ器設置 - 二重防炎遮光カーテン設置 - 40台以上駐車可能(1階&地下駐車場) - 全客室ウォッシュレット衛生上使用禁止 - 全客室空気清浄機設置未成年者は利用が制限され、会員特典は提携店の内規に基づいて適用されます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、オンシーズン、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。 多くの訪問者が、ホテルアーバンブラウンのクリーンで駐車施設が良いことを称賛しています。 また、親切なサービスと良い客室のコンディションについて言及するレビューも多く、大田出張で訪れる方がここを最高の宿として勧める意見もあります。 しかし、いくつかのレビューでは、若干の匂いがすることに言及することもあります。 全体的に見ると、この宿は清潔で、適切な寝床を提供しています。 しかし、ベッドの防水布のせいで汗がたくさん上がってくるなどの不便さもあり、タオル不足や弱すぎる洗濯されたラックスの匂いなどの問題も現れることがあります。 また、一部の従業員のサービス態度に対する不満もあります。 当ホテルは、常にお客様の快適な宿泊のために努力しており、皆様の大切な意見は私たちにとって重要なガイドとなります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計35室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内やトイレで喫煙するとどうなりますか？",
            "answer": "客室内やトイレで年始をお吸いになると清掃費用がかかり、近くの客室で喫煙行為に対する抗議が寄せられた場合は、払い戻しなしですぐに退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内のイベント行為は制限されますか？",
            "answer": "はい、客室内の壁紙への爆竹や風船などのイベント行為は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンはどのような利用施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルアーバンブラウンは、健康と安全のためのセスコ安心ゾーン、セスコ空気殺菌器設置、Free wifi、ネットフリックス無料利用、ノハード最高仕様PC、デラックス 2pcゲーミング機械式キーボード / ゲーミングマウス、グラフィックカード(ジーフォース1080ti)、ゲーミングヘッドセットレンタル、最高級バスルーム陶器設置(American Standard)、LG 4K UHD TV設置(ミラーリング、 ユーチューブですぐ見ることが可能)、ブラームスS3300マッサージ器設置、二重防炎遮光カーテン設置、40台以上駐車可能(1階&地下駐車場)、全客室ウォッシュレット衛生上使用禁止、全客室空気清浄機設置を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、会員特典は提携店の内規に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、オンシーズン、特定日、祝日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンの駐車施設はどうですか？",
            "answer": "多くの訪問者が、ホテルアーバンブラウンのクリーンで駐車施設が良いことを称賛しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンのサービスはどうですか？",
            "answer": "親切なサービスと良い客室のコンディションについて言及するレビューも多く、大田出張で訪れる方がここを最高の宿として勧める意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルアーバンブラウンに関する不満はありますか？",
            "answer": "一部の従業員のサービス態度に対する不満もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 830,
        "QA": 679
    }
}